新加坡出到carousell, 香港出到乜？

Thisav都收埋皮
乜鬼tradeduck興完一陣無曬人

9gag算唔算

出咗個無恥嘅政苦

Klook

微辣

141
神抄之塔

高登 連登

未瞓醒？

仲使問

衝岀黎7？

陽痿熊

dcfever

高登以前狙擊過9gag
偷梁潮偉改圖事件

香港其實多唔多人用

GO141..無可取替

On9好多時係天生

唔尊重版權既媒體都代表到香港
怪唔之得香港越黎越烏煙瘴氣

唔多...係9gagger入面仲係佔少數
美洲歐洲人多

isafe player

麥兜

微辣唔係澳門狗架咩

佛你老母咩死大陸狗

咪係囉，香港點會有啲咁撚低質既野

連登

班澳門狗啲廣東話有大陸口音，仲要夾雜好多蝗語

大J

boxful

雖然係香港公司，但創辦人好似唔係香港人

你認真？

CX 始終都係香港人首選

大把啦 熊仔頭 毛記果d

香港第十九區

Openrice算唔算叫OK

香港之光猩之子個變色聖誕樹APP

sensetime

奴隸

2000fun

香港從各方面根本就唔鼓勵創新

上至政策，政府部門
一成不變，踢一下都唔一定有一下反應，只係有多做多錯，少做少錯既概念，最後就唔做唔錯。以前係英國人俾方向，落order，班官員去跟。有幾多個官敢去搏，做實事。就算係大陸，都會為新既事物修改法律，俾合理既空間佢發展同生存。
香港政府只係識用舊既法例去ban9新事物，永遠唔去改。uber其一，電動步

下至市民，學生，社會風氣
都係抱著唔好搞咁多野，左手嚟，右手去既心態

141 hkbigman

出櫃

Yahoo 拍賣

handy

9gag

神魔之塔